保多康 益體健 有冇用？

見佢啲廣告通街都係

諗住買盒試下

有冇腸易激/腸敏感既手足試過食？

lm

點為之腸敏感

例如食完生冷野會即刻想屙
情況同腸易激差唔多

咁有用既話 醫生神早處方緊
就係冇乜用先會係咁買廣告